點解冇人提琴晚開槍單野？

睇番條片係一個市民有槍喎 佢冇狗皮咩都冇 但係有槍
已經唔係休班警啦 係秘密警察喎！！！

推一下

佢哋班狗改咗佢做cid囉屌

c佢老母 便衣便到咁 乜春都冇喎

出面有熱門po了

冇委任証就係冒警撚

其實尋晚開槍單野係好撚大獲！

過隔離幫手屌

男子開車撞人並開槍逃脫
市民搜車搜出警察名片